其實而家最新食肆限聚令係點

4成年1手抱B同枱得唔得？

2人一檯
孕婦入面個b 都計1人

無牙老虎. 無人會跟.

幾多個人限眾你都係一個人食架啦

我都知無人跟
我都知唔夠人一樣可以鳩拉

得個知字姐

你係藍絲撐警既無腦垃圾

100人食野都ok

你後生，唔撐政府，一個人食野係犯國安法
因為你分裂左出黎，自己食意圖分裂國家